世界盃表情可以有咩組合？

笑撚咗